網上行搬屋續約

用緊500MB 1月中完 續約 搬屋
想轉1000MB / 500MB, 用google wifi

thanks.

telegram: hugohifi